包致金侄女藏毒判1年感化 須驗尿見心理學家

終審法院非常任法官包致金的侄女Amina，於今年5月在中環離開一間餐廳後被揭發藏毒，她早前承認一項管有危險藥物罪，今（5日）在東區裁判法院被判感化12個月，並要按感化官指示進行驗尿、見臨牀心理學家，另須於明年4月3日返回法庭跟進她的進度報告。

現年43歲的被告Amina Mariam Bokhary，報稱任職財務策劃師。她被控於今年5月11日，在中環皇后大道中80號外，管有危險藥物，即一個可再封膠袋內藏有0.14克含可卡因的固體。

裁判官判刑時表示，被告雖然過去有案底，但今次是被告第一次干犯藏毒罪名。對於感化官建議被告接受感化，裁判官表示感意外，但會按感化報告的建議，讓被告更生，給予多一次機會，故判處被告感化12個月，並提醒被告過去曾有違反感化令的紀錄，相信被告知道後果，即她將可能會再被帶返法庭，重新判刑。

案情指出，事發時餐廳職員發現Amina神態有異，遂報警求助，警方到場發現被告涉嫌藏有毒品，並拘捕被告，其間被告曾反抗。

咁快已經43歲

講個笑話
香港有法治

不嬲都係法律面前窮人含撚

有紅外線筆果d小朋友就要俾黑警打一鑊 困兩日 仲要唔知將會俾人告乜

只要係包致金姪女
第一次殺人應該都可以緩刑

有案底唔緊要 最緊要有家底 藏毒都只係感化

窮人含撚

咁都仲可以判感化

給予多一次機會
給予多一次機會
給予多一次機會
給予多一次機會........

收埋枝電筒仔就告攻擊性武器
依家藏毒就感化
講個笑話：香港有法治

對義士就往死裏判

成班律師法官大大聲話法治社會
香港幾時有過

係咪當年刮鳩個交通警個條女？
仲記得個交通警比人刮完喺度um住塊面插水

有險可守去咗邊?

係

包致金侄女先係佢真名

睇住你大，仲咁唔長進呀

I don't care, I need to leave.

「裁判官判刑時表示，被告雖然過去有案底，但今次是被告第一次干犯藏毒罪名。」
憎你就話你有案底 所以要判重d
唔憎你就話你雖然有案底 但唔關事
香港法治

佢衰都咁多鑊都有機會，所以話有錢咩都得

全名叫包致金姪女🤣🤣

Iphone都自動配字

點解可以多一次既機會，其他人又無多一次機會？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

30小時社會服務令

自己友自己友